\begin{DndMonster}[float*=b,width=\textwidth + 8pt]{Blutfalke}
  \begin{multicols}{2}

    \DndMonsterType{Kleines Tier, gesinnungslos}

    \DndMonsterBasics[
        armor-class = {12},
        hit-points  = {7 (2W6)},
        speed       = {3 m, Fliegen 18 m}
    ]

    \DndMonsterAbilityScores[
        str = 6,
        dex = 14,
        con = 10,
        int = 3,
        wis = 14,
        cha = 5
    ]

    \DndMonsterDetails[ 
        skills = {Wahrnehmung +4},
        senses = {Passive Wahrnehmung 14},
        languages = {-},
        challenge = 1/8
    ]

    % Traits


        \DndMonsterAction{Rudeltaktik}
        Der Falke ist bei Angriffswürfen gegen eine Kreatur im Vorteil, wenn sich mindestens einer seiner Verbündeten, der nicht kampfunfähig ist, im Abstand von bis zu 1,5 Metern von der Kreatur befindet.

        \DndMonsterAction{Scharfe Sicht}
        Der Falke ist bei Weisheitswürfen (Wahrnehmung), die auf Sicht basieren, im Vorteil.

    \DndMonsterSection{Aktionen}

        \DndMonsterAction{Schnabel}
        Nahkampfwaffenangriff: +4 auf Treffer, Reichweite 1,5 m, ein Ziel. Treffer: 4 (1W4+2) Stichschaden.

% Alternativ kannst du auch diese Form verwenden, ggf. ist sie nicht fehlerfrei:
%   \DndMonsterAttack[
%      name=Schnabel,
%      distance=melee,
%      type=weapon,
%      mod=+4,
%      reach=1,5 m,
%      targets=ein Ziel,
%      dmg=4 (1W4+2),
%      dmg-type=Stich,
%      plus-dmg=,
%      plus-dmg-type=,
%      or-dmg=,
%      or-dmg-when=,
%      extra=%    ]

  \end{multicols}
\end{DndMonster}
